前路茫茫 （求點醒）

事關細佬就快垃圾大學商科畢業 ，但仲未知自己想做咩 平時都有返下中環西餐樓面搵下兩餐食下 ，咁岩教我地某科既老師就睇中左我 話可以帶我去酒店做
但係我唔想又做f&b 又想試下其他工 求點醒

finalyr 垃圾socsci科都好迷惘

巴打你好 我識d朋友都唔會做返本行